貝碧托夫最新劇照 被足球耽誤的演員

飾演反派 型到

成個007咁
型到

完全教父黑幫feel

跟本佢同安廸加西亞一撚樣樣

真心型

瀟灑哥

最經典果張都無

腳面輕鬆痴個波落黎

我記得有張gift係hea摌

型撚到

邊張

hea 剷反擊入埋波

佢而家去左拍戲？

hea碧I love u

加佢 fb 超多野睇

hea碧

有浸狗味

勁過你好撚多

普巴

我愛貝碧

型

普巴其實真心算型wo

果段時期曼狗真係好多出色前鋒
HEA碧鳩踢都夠做

有冇反擊睇埋

最經典係scholes 炮彈長傳
佢一野痴落來窩利

哇屌
瀟灑到

好有邪氣

呢球真係好深刻

好撚型

Chip入個球都冇

唔睇波既真係以為佢係純演員

對眼好靚 好有邪氣

牙朗都可以做戲，佢拍交換身分果個廣告好好戲

hea練波假人牆.jpg

有d似walking dead個男主角

記得有球落底勁撚到

聽講佢好遲先學踢波,但都夠實力踢英超

好型

佢first touch 真係好痴線

得呢個，義和b仲比人霸住

仲型過碧咸

印象中有場佢係中圈玩波，踢到9樓咁高，之後一野痴返落黎

阿狗都覺得呢球好撚型
望落好似好撚易
到自己試個陣就發現

新007

我隻fifa09佢仲踢緊曼聯

踢未來刺既時候已經鍾意貝碧

有型

呢條友食少支煙同練下跑成就肯定更大

根本可以去拍godfather

佢會咁做就唔係瀟灑哥

佢講過佢平日冇食煙架
整係為拍片/做model先擔煙

佢左除左踢波掂, 畫畫都好叻

我覺得佢踢熱刺嗰陣正過踢曼聯嗰陣

Genius

佢玩玩具好勁

好似話唔踢波就係玩具國家隊

好難得佢會跑去追波

踢摩納哥笠死奧斯賓拿嗰球

取代 loki 啦

足波撚著西裝真係差少少

hea到

而家日日ig 都係度 post 湊兩個女啲相
人生贏家咪呢啲

最hea教父

猩猩著好睇d？

係咪得鬼佬先可以髮線高都咁型

仲有球佢踢摩納哥hea笠對面龍

呢條友真係好痴線
踢波雖然未去到頂級，但至少同過世界級球星同隊，之前仲有新聞話佢識畫畫（好撚靚嗰隻） 一個人老左都仲可以keep到咁多興趣真係唔容易，仲要發揮得好 搞到踢英超好似係人地打風流工，返下part-time咁 ，做人做到佢咁發揮到自己咁多唔同嘅才能真係無憾

保加利亞𡃁坤

未去頂級

起碼一屆英超神射手先呀
當時英超唔係而家積弱既英超呀
當時連續8-9屆歐聯決賽得一次無英超份

根本就係天才

果年好似最後一場入多一球就唔洗同tevez平分個獎 但射極都唔入

其實佢算頂級啦，全盛期唔夠長姐

型還型吹到型過碧咸

足球界Loki

老老豆豆
球風係型過碧咸

ig佢兩個女冇著衫

上面兩張gif圖睇一次射一次

勁求其咁的高笠入

獌狗打j系列

季中有好多場無出
如果唔係肯定獨佔啦

朗尼完爆哂上面d人

型撚到！

今年黎香港踢比賽好似

好想幫你含

天份

好撚瀟灑

佢個種球感的確係天份來，佢既first touch 唔係個個頂級球員可以做到

如果蘇七利雲果啲先算頂級，佢的確未到果個level
貝碧差少少果啲爆發力同速度

仲有心態麻麻

佢就好似f1 kimi 好有自己style

hea踢都咁靚

好hea

用左Michael Fassbender呢個藝名拍戲啦

佢射果下：唉屌，求撚其啦

之前有條片仲係富咸果時，一開波得佢係到打桌球,之後成班入黎跳舞(果時好興，但唔記得咩名)
最後得佢唔郁

見到Hea碧托夫真係好懷念

當年獌迷氣焰最盛時候

咩年紀？